[04-07-2019]股市直擊+波神信眾區

我冇野講

D7PCBC警🐶

我無野講

大家真係要提提身邊朋友過期嘅嘢好扔咗佢........

咁多位清，想問下trade bitcoin 邊間好

NLD7DB!LGDNL7D

入咗隻 1029

D7PCBCDB!警🐶

今晚唔知到咩會比人DDOS

歡迎來到蝗者對決

twitter